五大訴求 缺一不可 勿忘手足 齊上齊落

我求下大家呼籲身邊噶和理非出黎
俾D掙扎自己
唔好忘記為香港犧牲嘅手足

距地從來都唔會因為害怕而退後
但會因為怕我地受傷而上前

就算真喺驚冇所謂
希望你可以推下行動 做下文宣
唔好呢頭鬧五毛 做偵探
個頭自己喺度做冷氣軍師

光復香港 時代革命 責無旁貸
兄弟爬山 齊上齊落 相互扶持

香港人 反抗

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

呢度仲有一單近期爆出嘅核彈新聞，係關於中共高層貪污新聞，直刺中共心臟，希望都可以唸辦法向強國人宣傳一下